Do u like this colour?

你們喜歡嗎

What are you talking about?